全能高登仔 有無舊macbook pro條線？

想搵巴打借來用下
部mac無電唔知用唔用到
唔想曬錢買多全新

有都攞咗去吊頸

.......有
仲用緊入到碟既mid2010

認真架

我唔想買左線 部機開唔到
去天材巴有無得諗

你想要成個MagSafe gen1火牛呀嗎(條線連住個火牛)
去腦場laptop維修舖搵

有部mbp 2006 ，壞左，隻牛牛正常，係咪要?

我有2012pro既牛

charging line is OK.

得隻火牛？

好平？

拎去天才吧問下可唔可以幫你試啦

thank you